[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (4131)

馬列斯爭D

最少18c了

17.5 18.5 搏下

slow

鏝細波，頂撚實，咪爆呀dllm
都頂左咁耐啦

利華 單邊8 算啦 收貨

利雲好搞笑

degea勁撚到

17.5b

上呀!

De Gea癲到

真 買咗

17.5 18.5

利雲特33啦屌 咁撚假

曼城2:2/3:2ok?

幫叫

雲巴頂住

衝呀

收息波

曼聯1.25主勝 收息之選

岩岩趴左地咁耐，起碼補8啦

彩 有玩曼？

利華9C

17.5唔敢買了

反手?

Lm

無

葡超又撚狗

單邊 9角

利華９９９９９９
－１！！！！

客勝sor

雙曼入多粒啦屌

華西守乜春

獌泊大巴
鏝準備按屌狂刷角

利華9.5 -1 幫幫手比多個角

完場啦，mu就咁贏，大家開心

利雲入埋佢 快

3.5大仲有冇得叫

又反cup?

出肥根jm9

英/德?

2-2

無，下場

我屌你老母臭閪
假到出面
佢真係過分2.0 我已經計緊收幾錢
我屌佢老母10分鐘2.3

有

MC 2連未

華閪

華西4-2

開多C就有機

補5 應該有c

Psg 華西 blacklist 得

摩哥冇入球

曼聯串華西回返6舊水

喂 屌你老母 17.5 18.5 呀

華西2-4

下場買咩 你好旺

前幾日力做下盤，呢兩日就力做上盤，痴9線

華西係西甲賤種 以後skip佢場

上呀04

早飛買左摸奶哥....想死

咁先補5

我屌你老母臭閪
假到出面
佢真係過分2.0 我已經計緊收幾錢
我屌佢老母10分鐘2.3

我屌你老母臭閪
假到出面
佢真係過分2.0 我已經計緊收幾錢
我屌佢老母10分鐘2.3

英超 車仔同 曼城

其實都多下盤

華西咁樣爆我no goal dlllm

完啦好嗎，補咁耐jm9，mu即刻同完場

17C

17

17c

鏝3 2 派1 1000

冇鳥 MC 19000全力守 冰角

今日出咗兩條過關 12場過左11場

摩哥20分鐘0c屌你老母。。。

16!

孖角啦 曼城

入完波冰角

Ok

青算啦

17C！！！！！

lm

有英超唔買?

18了

18c

18

屌打錯係17

曼城 孖孖孖孖孖

馬會91分幾仲未封角

開多隻啦

18c gooooal 比埋19我

針撚左成晚 靠MC角執番條屍

18C

ON9打完變18

買上盤落後未撚試過cup
買下盤領先就cup撚柒鳩硬我 賭閪咩

快手19

補時兩連

極限角

上呀曼城

真。孖角

無限連角

17.5

-1c

17.5b-1

失控又失控

開埋19未

3分鐘 比多角黎

大家信我 今場巴塞主其他係1000%

17.5b cashed

華西假波

要有呀 屌你老母

祖巴2串點睇

淨係補左16.5

Mc角大派錢

呢場角大黨應該回滿血有突啦

mu回防，無掛住刷角，無輸多球就得

差1角呀

半4全18

argee

比多隻先

好在我棄暗投明

18c未開bor

你on9 唔補飛姐

18.5 呢 開埋啦

真 追完又追

18c cls

全部角都打孖

同路

祖角大一

1.3
2.2

呢場真係同修咸頓個場 19 樣

開多C就馬會食得屎

正式宣佈鏝係良心足球

過關場場補咩 屌你老母

咁都入唔到多粒 屌

又斷１場

19!!!!!!!!!!!

中

199999999999999999999

19999999

19

1999999

17.5 18.5 收晒

同上場一樣20大家開心

goal 角球大全勝

10c goal

角大點買都中

0410C

花真的我了

19999

20丫笨

祖同巴想要

開埋19

18.5 3倍即上無撚死錯

18c or 19c?

馬會真係慈善機構

單邊3格好波

費蛇笑定先

大家贏錢日

出左 18.5 有3.5 即上

半4全19

04唔係有C咩屌`

18.5 都收

屌。。。德甲唔比開角

邀請角大黨全面進場

完左場未

雲巴

半4 全19

365寫18c ft?

後悔14.5b 唔敢追

一入即追極限角

屌

邊個買角細呀

半4全19cls

灰撚左

曼市一哥 毫無疑問

得我豬

總有一日你都會羸錢架

17.5 @2.02
19.5@3.8

角大黨係時候出黎撚班角細專家

雷恩goal

雷恩gooo

買左14.5 16.5細 要戒賭？

2855 08-12-2019
03:14 角球大細 星期六 62 曼城 (主) 對 曼聯 (客)
大 [17.5 個] @ 1.91
大 [18.5 個] @ 3.45

最低水買

仆街利華 角球9:0 單邊刷9角刷爆我8.5s

04幾多角呀屌

莖蛇又無買鏝角大？

仲有角仙奴未出

恭喜

04有機會架喎...
德甲D球証真係

上半場果班角細
諗返都笑

搞撚掂！

邊撚個曼市一哥呀 講過？

喂 sob 又係我呀

9

04球證食角 球角話角球 但旁證比左龍門球

９

好 謝謝🙏🏻

我買個時鏝仲係0:0

場04比你殺左

本來10架

賺左

唔差啦

你好似都跳左

馬會臨尾都畀人炸埋18.5

好彩，屌佢老尾買左9.5s

都係我曼好
唔係敗狗啲垃圾
冰30分鐘角

LM

曼城落後就會勁刷

莖蛇我廠角又唔買 鏝角又唔買 難搞

17.5 收！
3.5s 收 !

輸撚死呀 死狗會 屌你老母

莊家報數區
$250,000,000

我未

後尾追返12.5-15.5
執返三皮洗下先

係鏝落後角
講清楚d廢事取買錯

狗會呢場豬爆廠
角大黨㩒住搶

18.5goal 多謝鏝

分落入多粒好無

最緊要大家開心搵狗會錢，本身冇買 見1-2先買

英超 德甲夾埋角細 撚我地手足 屌你老母

Fatfat

未

跟著要屌摩納哥

波蛇

仆街 撚左成日角大

3:30買咩好？

熱狗同利狗d角落哂雙曼到

我

有冇人派..針晒..

頭先熱同利2c 4c玩鳩角大黨
抵死

爸爸求派

一場嘔返曬出黎

仆街左成日

祖角大 第一次召集

下一格@2.02@3.8 差唔多

派錢 開波前14.5b 成5倍

派幾多

我今日玩角大有正數喎

Gun

其實86分鐘開到+2.5c都仲開到真係好痴線

布魯日-1
蛆
AZ -1
都可以諗諗

無落過飛 唔知咩事

咁你都知...

因為係曼城

呢輪開多上盤都算係咁
鍠 多 rb 熱 猁

邊估到鏝半場輸兩粒

實有人追細 捉佢出黎驗腦

一陣倫敦 應該會有大型衝突

傻既都識買

我拿坡角大再推晒落鏝角大先反cup到

真特real 2:0 半大
全黑

me

半3全19 咁多年第一次見

我了

即刻回滿血啦

又得返50決定all in祖算輸咗今個月唔賭了

上個po #418巴打留tg 40分前

角細永遠都係2.X

角大成日有3倍以上

屌你老母 有冇人睇利華嗰場 旁證指咗角球 球證死都話係龍門球

半4

有冇水 失控哥

真心 有冇人派.冇錢開飯 唔係講笑..

祖記一齊復仇好無？ 買埋先訓

有冇人派我

。。。。。。。。。。。

佢唔係出享克咩

祖狗冇撚左第一
呢場會唔會點都黑3分

唔啦 我有d失控

狗會睇高鏝十幾班波 -2都開得出

德假德假丫嘛

搵mama派

屌 買得2000 角大 好似輸撚左錢咁

係 佢串9 me

10.5b惕死

you are not alone

Psv 3:0

唉屌04 輸左半個盤

下 唔係真特咩

買咗亨克

1.4

咁我小船啦

祖冇出保方有牙朗仲唔贏?

諗住收息？

祖雲達斯例牌輸深盤贏生死盤

金十

屌你老母搞鳩我全黑想典

gun

手足需要驗腦
有乜理由追返一球仲要入角細

真係有傻閪買細

蛆角大落飛
應該死硬

好想買巴塞3格 有冇同路人

1.4 18.5 派錢咩

唔派真係講唔通

佢訓左啦唔係點會唔出黎

我去到5位數咁落
真係痴左

唔驚啦

開始悟到少少賭波嘅真締 就係專買高水 炒咗都無咁嬲吖嘛

意甲幾利角大，頭兩場都十幾隻

呢場有3格直插第3格

曼城呢場姐 祖小注返 追追囉

主其他

狗會輸到底褲都無埋，有人俾返塊樹葉佢遮下

大岩蛇

利華果球角搞到灰撚左

我覺得係大家一齊買輸左有人陪

咩事

買低水 輸一場要追3 場

Dllm法卡依家先黎反cup

Mario goallllllllll

點會輸到底褲都無 總會有班角細黨送錢俾馬會

有d保留

同今日鳳凰食2c差唔多

場場買其他波膽 主客 客主

叫番一敏出黎收錢了

好似又有道理

仲要得1。4

本身絕殺角,球証話龍門球
應該收曬order

判左無開

低過1.8真係老閪唔買。。

巴打重抽未
輸到針

完場先 唔敢gell

70分鐘15角果陣入
又輸哂dllm

有冇好心手足派100

我諗我會一半蛆 一半AZ客客或者-1 未諗好

買左９。５串曼角大

佢老尾明明１０Ｃ， 指埋角球旗，後尾吹番話唔係，屌佢老味

有咩好灰 我俾球證炸走我老鼠主其他 鳳凰9.5都未灰

摩 角細？

我頭先買完角大之後再望個賠率就見到2倍打到落1.74

唔夠1分鐘就連詩雅

另外一個鐘前邊鳩個jer我買葡超出黎先

買即場角唔足水不如唔好買

根本就係以前去到85分差唔多@3以上，依家有d88先去到3。前2年澳假大約86已經有@4

上個post話開到17.5b 抽1 $100

留tg

一敏收錢丫

最後300$..買咩

我
2倍打落1.74 幾時既事

祖半和？

輸緊刷左11角仲要買角細
呢獲點都兜唔到架啦

個角盤永遠高一格

祖記生生性性贏埋場生死盤就好了

4:00=老鼠 100vs0
我啊婆都識買

咸巴聽日唔洗do? 咁夜未訓

法甲全主全上盤
除左摩納哥

我買完之後就即刻碌更新

一見到就轉睇365唔夠1分鐘就封左

馬會精選即場

聽日入馬場呃飯食

我85分鐘見到17.5足水兩倍 即刻狗衝
70分鐘居然入細 仲要1.4

入一球啦

10.5 ？

有咩玄機

唔係架 我覺得係睇場波 次次唔同 爆咗3格嗰啲去到17.5 18.5 已經係85分鐘都仲係2倍

係喎 大賽日 最後拎到位？

巴塞1.66

我？

祖記100% 參考呀特平手個場

一早打黎問我去唔去
我上星期日覆佢都仲有位

生死盤之王祖雲達斯

咁撚霉咩 狗會
往年打工 一個禮拜前已經full

128仲入馬場

拉素祖雲達斯3.5大！

真

聽日大家安安全全

03:40前唔見人
即時重新lm頭5抽1 再抽$100

開始冇人吹奏
完場睇哭喪

可能名馬廳另外一套玩法？
佢好似只招待黑卡金卡

信我 買拉素 祖記俾狗買

角大

狙讓得0.5球，仲要追第一，無得輸重注

有機會 分行搞銀卡個堆多

一早訂左位啦
之前發夢次次有我份

貼埋先

祖記=英超曼聯

買左摩哥點部署好

等收錢

讓和王祖記

上蛆船 跟手訓覺 訓醒收錢先

地獄主場

巴打我係上個post留左名其中一個可唔可以抽埋me

留名

炸

祖記角大膽串咩好

角大之友 今晚小心牙
訓覺保平安
再次多謝拿仔同鏝仔

葡超

破地獄呀

巴塞深盤有無人要

最後廿蚊 蛆加疤半大 大家睇路

輸利雲
領先2球最後比人反cup埋

大巴

唔串 單棍

同路 串左利華 人地利華正氣到

場波入左咁耐點解又炸番

召喚bill 疤4-0 開3/3.5上盤.jpg

摩8.5b ?

有燈閪出祖巴

50點部署

完全唔知摩納哥踢乜鳩

巴塞今年未試過主其他今場可以試下

角大友 朝早競賽角 留意下

深盤不如3.5大

好遲先炸玩9u

阿甲點部署

今日正數+4000，訓了
疤睇下一陣點先

閪開

球證話收唔到錢

下次日日三格角嘅話一定派多幾次

呢隊垃圾真心唔明點讓人一球球半

炸得好
買左雙

一齊睇意假即場，睇下角大有無機會搵食啦

有冇多球啊

再抽啦

留

尼斯@3.25 雷思@1.9 摩納1.95差佢呀屌

allin左蛆
az都無買
屌你比啲氣勢黎睇下

呢隊閪波上季唔使降班 已經汁到啦

Mario入多粒啦

唔好啦

ok

得一格，角會唔會冇即場賭?

我啦

重抽 請留tg

重抽

有即場角呀

屌又要乞又唔出黎認領

4場法假3場主上盤

點解我買果場係00仲要讓最深

蛆半大可買?

敗家

抽返本身個list

唔開三格先好 拿玻里都係一格

終於中

整條摩 疤 祖 角大3x1

仲未等到摩7.5

邊到有得睇有冇即場角，狗會有時角球冇即場，好撚狗

418 唔係度咁419 啦

客隊食左5張牌都無事

買左拉素求屌醒

你撳 即場賽事 有無角個格就知

簡即場賽事，㩒返果場
見到有角球就即係有得買

有冇同路

累積金多寶好冇 又要重抽打名好撚煩

齊贏
和波feel

阿甲有冇人賭

原來真係好多人唔識用app

唔敢串埋祖

重抽之前個list ok?

尼斯2:0

agger

唔識講，可能打開電話

累積落418後面=419

417啦

祖有兩格

唉屌派最快留tg 唔撚洗煩

其實睇好大波
兩邊條鋒線都惡過狗

音樂比利 上力

抽返個list啦

Forever2424

Pmed

Cdroom係咁

即場有咩買

快到咁 抵你中

Mario 求你

9.5入好似好d

組角細

布魯日又比人入先

祈求天父做十分鐘好人

2019年乞衣都咁難做

祖 1c

1c
角大gel

買埋 訓先 聽日維園見

搏下拉素first blood sin

快刷啦 祖

插水...

跟實你

AZ 高

祖記唔似贏到

大把機會嘅

越夜越唔識買

拉素呢排啲盤好惡下

應該平手盤 但主場受讓又好鬼

祝贏聽日準時

一敏今日戰績如何

黎疤咁耐廢足咁耐

無乜斬獲

祖222222

祖直屌-1

基沙文有冇比人換出過

對撚親垃圾隊領先緊下半場 67十分鐘就換走

2c 角大上樓

葡超想補到入？

場葡超

2-3

sor係對家入

買咗主？

入完睇幾分鐘var之後炸糊就補時殺鳩我

祖入未 c朗唔係好撚把炮架咩

牙朗好癲

食7張黃牌都無紅

刷完牙返嚟入祖fg

布魯日半大

我個雙啊屌

牙朗當成班拉素係雪糕筒

一敏買左

葡超 不了閪到

朗今日有態!

3C

3-3輸半ok?

有無ching同我一樣
鼓起勇氣落大注先嚟輸
平時幾廿蚊就贏

冇買az走寶

岩岩all in左曼城18.5s
而家係天台好凍

賭仔只求打個和
真心覺得賭波賭到平手已經好勁

111111

今晚收手 阿甲仲西

上個禮拜mark 12場 中11場
落左5場細注 1大注馬體會輸返晒

Once you go bet
you never go back

Goallllll 1:0

摩狗冇角 但馬會死守大角

10

電話佬GOAL

邊個話佢冇態

戒賭

你激活左佢

慘

巴塞

22222222

同一敏齊燈

燈到入埋波

巴準備㩒屌

勁撚到

跛既都識入波真係你老豆都變鬼佬

祖goal

祖

牙朗goal

祖10

牙朗

祖Goal已

巴狗洗唔洗咁早入

證明上場主場根本打假波

屌 曼城又強制角大

咁早入邊有角

對護級隊...

極度懷疑牙朗有份同祖記合作打假，打廢隊就唔入

朗！

蛆仲有冇角大

祖半和

啲角要停了.....

成個組織好靚

買特別項目冇意思，送錢俾馬會，正正經經讓球好過

布魯日!

摩狗...我要角

定啦手足 半大goal

頂住個雙

有同路既人應該兩場都有啲機
雖然我只allin左蛆

想問摩哥果場開左波未 聽講深盤黎

澳職來來去去都係個幾個入波
拿方祖 連高域
以前係有人專玩特別事項

4雞幾買哂蛆？

AZ

大注親都輸
冇運

祖封咩

44.5k係計埋cashout左果7.5k
37k轟炸左落蛆度
希望收得番條屍

主可能12碼 但最後冇比

疤好爽

我個fd專睇依啲數據 又真係成日中

定啦....

贏埋佢啦

疤3連C

摩哥上盤苦主召集

祖9 淺盤獲獲都贏

上年Honda 墨勝 托禾倫又係場場入波
Mark死佢入球事項無死

讓球，入球大細，角球，波膽

成日唔知all in咩好

摩納哥兩隊打緊邊爐

特別項目早期有開角球
果陣全世界買到狗會刪左呢個項目

上場薩斯all in左佢 個時仲去緊泰國

角球都係呃錢

笑到仆街果時，個鳩個都買

最閪既開最深都買真係

美斯EASY

2:0

20

Barca 2-0

我想知咩事 可唔可以講下

點解疤唔開半場2.5

因為開角球永遠都係果幾個

2-0

我想知咩事 個時未開始賭

巴2:0

祖又封咩

迪比亞路開角球1.2倍

巴狗勁到

果時首發項目有 開角球 呢個選項

巴半大1.8 ？ 下？

禁區頂罰球

摩哥！

巴會唔會咁順攤開上盤

..... 下？

敏 我摩goal

主場

Goalllllll

叫得好辛苦呀

入角細先

馬略卡隊波唔識守架

得個攻字架咋

果時首發項目會有得買開出角球
一開始仲有1.5x-1.6x
但每隊開角球永遠都係果幾個
個個狂煲呢樣
玩到最後狗會取消呢個選項

巴半大1.9 cashed ☺️

阿美gel

俾多球ok?想贏埋訓教 中午要做香港人做既事

拉素半和呢dllm

急call咗benyada 80’會2-0

雷恩玩落去遲早俾人入

支持

荷甲呢兩個week少左好多半大...

巴塞角球會唔會停足八十分鐘

買左半主

天氣凍

有啦
6C

祖記半場比多球

客客同-1都好抵玩
又高水
我貪蛆過癮先買晒蛆
如果唔係az我都好想買

入多粒先啦

On9 睇到都覺得好笑

蛆屌打

摩20

gchi

淆淆地 一停由排停

摩哥GOALLLLLLL

果時投注站個個一有角球就準備歡呼

巴竟然刷角

我摩勁到

應該幾好氣氛

加油

唔關事

馬略卡唔肯守...

真係有人買摩哥對家？

摩 -5c

上場圖盧滋都有人買啦

祖Ng?

果時真係見到有開，就知狗會開倉賑災

係3-0 80’

巴12.5b

傻撚左買左拉素

都要睇對家咩料 榜尾隊 摩哥超班啦

如果俾而家三格角個班癲佬轟落去

拉素半主 10 1 100

但馬卡無角

AZ入多粒先入去抖啦

屌望番條過關，有關葡超野輸鳩左

430？

蛆唔入多粒好牙煙真係
唔該大巴拿入番粒定定驚

3-0!!!!

入完開始炒了

30...

假波，90好似補左好耐

我摩

Holy shit 對左

球球傳中都有角咁濟
9.5s 又jump啦

後期個賠率已經好低
1.08都見過
變左大户收息精選

psv串摩

gel了

70’ 4-0
85’ 5-0

今日深盤正氣日

原來我都有買，仲笑鳩一敏添

祖記快手比多球啦

無事無事

好想知狗會幾時有新野玩 馬都出返四重彩
波好似仲未有新野

除咗鏝

我愛隊 摩哥 超重心

我鏝..

拉素屌到咁都唔入半和ar allm

mola mola
推上5皮未

我想角球出返整數盤

AZ GOAL~~~~~~~~

佢開下一隊角球已經輸撚到d人仆街

az0:2

az

贏埋呢場上到82k

以前有？ 有整數好好多 起碼可以走水

PSV 5:0!

100k 可唔可以內定我100

會唔會繼續推

無啦，就係想佢出整數

比着得幾k既我一定2x1 Juv AZ
依家無左道火

馬會咁鳩屎，唔會啦，你睇佢半大都例開1.5就知佢仆街

認真 有人買幸運同阿美？

摩唔踢了 角大已死

開始停角

唔出就係想睇我地班撚樣卡膽谷9 氣

C朗爭D

有 對家

佢曼角大回左血，希望你都有買

0.5/1 大賽先開

唔要爭啲

可以
呢場汁得番條屍先講
好難講呢啲野

Ching sick ball

牙普出左幸運

加油，同船雖則買好少

435主定客

All in真係好癲 比我會而家補補飛

疤菜刷角

How about ne

巴打係咪今日尾數all in 老鼠個位

想出火

祖咁都半大唔到 唔撚係啊

榜尾隊

屌 拉素假希望 狂封唔入

唔穿盤唔收手

睇下點
其實好多我已經收斂左
如果我果d串2x1 3x1應該200k都黎緊

其實唔中波架喎...

拉素var 12m

佢勁定廢

1：1

1:1拉

祖1-1 極限半大

拉素goal

巴打真軍

有啦！

Goal 拉素

半大

Lazio goal

NO

短角球入

1:1

有喎 咸巴 大波

我收返

呀朗收皮了

拉素

屌尼斯又玩乜鳩

牙朗番黎下半場隊多球

az我對唔住你 揀左場屍都未必收得番既

6c -5 呢場要等拉素刷

3.5 上

疤又CHK 12M

屌你老母半大易到 利申 無撚買到

到巴封

入返俾你囉

半場穿盤 好耐無見

睇好，但無買

祖7777

唔俾

頂

拉祖兩邊都比c wor

半場入球大細
球數 大 細
[1.5]
2.65
1.42
[1/1.5]
2.20
1.59

拉素半和gel

祖狗-4 下半出黎好孖角

比你嗌到 恭喜

見你叫左好耐 恭喜哂

-4c

hello
我係黎等收蛆條屍架

祖俾多球 巴俾多2球 刷多6c thx

祖下半追翻粒

疤主其他3.75最後召集

汁到屍 我了

仲要叫拉素盤

蛆有既

哇巴2：1

馬略卡goal

巴21屌

屌

點解疤唔開半場2.5!!!!!!!!!!!!!

好有信心....

我屌疤

開了

靚到

有膽色，個個見轉盤話想飛。我都差d補左客

屌 又失返球

派我ok?

開左

馬會無開盤

開 1/1.5 反而無2.5

係囉

雷思好波

蛆下半追1-2
疤追4-1

半場冇串埋華西反杯

法甲全上盤全格

Gchi

MESSI串尻人地教練

有無手吹答我 5/5.5細 5球完場 收全格嗎？

吹

羸一半囉

巴要4-1先贏到盤

收半

你激親美斯...

祖 巴 無限角

摩納哥冰角球plz

3場即場都係7角

Ff下

有跟到嘅手足準備收錢了

呢個時候好似直接入波膽仲好

More

asw一唔買就全上盤
火狗8狗一潛就全部波都好正常

我本身想串埋華西反杯見半場4.1諗住等下串埋40幾倍

布拉加輸俾隊未贏過嘅

3:1

疤3:1

大獲 巴狗停哂角

咪激嬲佢啦

你隊波又唔係勁

串美斯 on9先會

梅西生氣了 要瘋狂入了

摩69又冇c

美欺刷數據

巴3.5 gelgelgel

攞泥柒

停左十分鐘

有無手足買左兵工廠？

梅哥生氣了

串鳩美欺
佢都算大膽

咪入住呀

未有錢買

半場已經gel左cls

4:1

巴4-1

半場穿盤

41......

痴線
後腳入

Cls so9呢球靚到

馬略卡

仲有注12.5b 想gel埋

原來你仲未訓

串乜呢 串咪出事囉

會唔會血殺8：1／9：1

串鳩美斯 = 巴塞認真踢

真係好撚嬲呀佢

巴 嬲了

屌打

角大擋係唔係要補角細

叫左大家買架

巴呢球又幾靚成個組織

補主其他

4.5 半場開埋 癲

準備40-1

1.3

後腳入波CLS

買定主其他收息都得
激親球皇

激嬲方丈

屌 摩8c

巴係時候追ng收息

未串尻MESSI之前叫大家買

呢d先係收息

無用的 假希望 上場中左伏

NG咪買啦
條後防

我唔玩波蛋嘛

是但啦 try try ma

7.5s jump左
入3球仲刷乜撚嘢呀

咁多個唔搞，係要搞美欺
嫌命長輸得唔夠多

一定卡角膽

今晚玩夠 聽日維園見 夜晚見

買其他收好過

好

準備半場5-1

係角

巴刷角未

VAR...........

記得巴打買咗角 加油

祖記想點？

完場法甲可以訓

停左手15分鐘

Any barca link?

巴塞半7 只係+4.5

13.5 叫緊

咁深

要左咩

Try try

download justfun app la

12.5b

法甲全大

ON99

疤4-1 任務完成
差蛆

敏蛇有沒早水

摩哥9c 輸到我

40

同路
估唔到有人同我一樣癲，你幾多入

好少見

撚狗

全半大都試過 今日試埋全全大

開唔出

法甲全主-1

2.33 見今日開咁多大咪試多場

0-0唔刷角 入左3球先狂刷

嚇鳩死我 以為4-0

屌 摩狗-1c...

雷恩無啦

撚尻我9.5b

笑死 jump雷恩

雷恩last 輸面子球

齊齊jump

開得出真係驚

上季升班馬秒goal鏟草之後

冇啦

加泰撚最要面

痴線臨尾10分鐘狂刷

布拉加半大-1

8C

送角

祖記24

戴巴拿幾好態

D角球幾有威脅

出埋西瓜恩就好了

祖記已死

祖-3 quick please

又會擺後備咁on9

唔想贏?

頭先比坦XXX傷左都唔換佢

拉gooooal

拉素唔刷角...

大家羸晒錢去訓了

？

係因為聽日要出門所以先訓

C朗嬲到

又話馬拉松

競賽會派錢？

自我有了你能成為樂趣

c朗嬲勁d定美c

屌你個閪c朗入未啊

美C啦

C朗

布拉加唔入就比人入多球

入球大定主其他好

11.5角巴塞 大定細好

c朗要隊友圍住佢來踢

美斯hea住隊友來踢

依場咪買角啦